有冇賣相機既黃店可介紹

想買部相機，始終有啲貴唔想比藍店賺
之前有見人開post問過，但主要係賣器材多，希望有有心人幫忙告知

Image playground

豐澤

真係好介紹

菲林機可以考慮下showa或者上dcfever睇下？

又showa又imageplayground

打手集中營，此po已完

三羊

早幾日去買富士XT-3 水
個哥哥仔怒𨳒狗同林奠

一捲

天價菲林同菲林機有咩值得推介？

又一個打手，屌你老母

窮記

屌你老母人哋有話要平咩？你自己俾唔起錢就話人打手
佢賣相機，又係黃店，點解唔講得屌你老母

咩叫三羊 可摸耳用全名...

屌你老母個老母，黃就可以當客係水魚係狗？
黃色水魚圈？？？
你咁多閒錢咪去買囉，但我會笑你戇鳩

就唔係幾好

陽

Price度搵
頭幾個就係三羊

點解唔講埋meteor？

真？一路幫襯開佢

得罪講句
佢有個職員有少少似林子善
但𨳒狗𨳒到最激氣 最關心學生

買配件果d窮記啦 又有貓撚 又有檸檬茶飲

屌你老母

你食開屎？

打手死全家

唔係狗咩？養多左隻貓？

我玩左相機冇耐姐 唔知之前點
係長沙灣見工得貓仔 仲要幾痴人下